初步確診96歲老婦 與另一確診者曾到北角「福慧精舍」佛堂

新型冠狀病毒肺炎疫情持續，衛生署衛生防護中心傳染病處主任張竹君今午（22日）於記者會表示，本港今日無新增確診個案，但有一宗初步確診個案。

初步確診：

．96歲老婦，有心臟長期病患

．居於天后廟道飛龍台，與兒子、媳婦及孫女同住，3人被列為緊密接觸者

．2月3日出現發燒及咳嗽病徵，因腳痛2月初起無出門，無外遊紀錄

．今日凌晨情況轉差有氣促，入住東區醫院

．1月尾曾去過北角美輪大廈13樓E座「福慧精舍」佛堂

．第65宗確診者曾於1月25日、2月1日及2月8日到過該佛堂，去佛堂的人普遍留在佛堂數小時誦經。張竹君呼籲曾到過該佛堂的人聯絡衛生防護中心。

唉，我阿公好鍾意去北角佛堂拜我太嫲，唔知有冇去呢間

佛堂d人好藍，信警察多過信佛祖

有親戚番開佛堂